Je kunt niet zeggen wie ze ook mogen zijn.
P'r'aps ze is de dochter van een graaf, zoals je leest in hen verweten story-boeken."
"Bel haar Esmeralda," zei de dokter.
"Ik meen me te herinneren sommige zwellen met die naam."
De suggestie is aanvaard.
"Het is een goede naam," zei.
"Een beetje lang, misschien; maar u kunt haar roepnaam Esmie of Ralda, als je gehaast."
"Esmeralda Howard," zei een ander.
"Natuurlijk, haalt ze Varley gebruikersnaam."
"'Esmeralda Howard' worden', aldus Varley, dramatische vluchtelingenvraagstuk als ooit.
"Fill up all round, jongens."
De mannen stonden ronde opgeheven hun bril, en riep: "Esmeralda!
Esmeralda!
En veel geluk met haar!"
En Esmeralda het kind werd gedoopt door algemene instemming.
Hoofdstuk II.
Drie sterren camping was niet precies de plek waar een inschrijving ouder of een zorgvuldige voogd zou hebben gekozen om een kind, maar het was niet beter en niet slechter dan andere Australian gold camp.
De mannen waren ruw en baldadig maar er waren zeer weinig echt slechte onder hen en was er een groot aantal waarvan de ruwheid hid uitstekende kwaliteiten.
In geen plek op aarde ziet u een dergelijke verscheidenheid van de menselijke soort als in een kamp zoals Drie sterren.
De dodelijke fascinatie die gold voor alle soorten en condities van mannen, tekent, als door een richtsnoer, de wilde en rackety jongste zoon, de failliete koopman, de at-elleboogstukken baronet, de gehavende gamester, de in het ongelijk gestelde landbouwer en de loafer van en geen beroep.
